Als we vinden zij overeenkomen, elke angst van mij worden verwijderd."
"Een machtige concessie inderdaad!
Als je ze te zien op het altaar, je zou veronderstellen ze gingen trouwen.
Niet onhoffelijk vind als meisje!
Maar ik nodig heb, bij gebreke van een dergelijk bewijs.
